有無全家人住係英國既人係度? 有野想問

想問吓唔計london, 英國中部近manchester, york, leeds 地區, 生活指數大既係點? 一個4人家庭唔計供樓正常開支大約幾多? 黎緊可能有機會過去發展要帶埋一家大細去, 想計吓人工夠唔夠cover
同埋有無人住係附近, 有機會認識吓

你煩唔撚煩?

住算平

要買架車

食如果識去街市買仲平過香港

小朋友讀書應該有津貼

預1個月2-3000鎊日常開支連租屋

我就係唔想太高開支所以唔想去london而揀返中部城市, 食我唔太擔心因為可以自己控制同埋都估唔會貴得去邊,
反而啲水電媒車入油果啲無概念要幾錢

要平可以諗下Sheffield
York我覺得住落唔會舒服 太多遊客
Leeds 同 Manchester 物價會高啲

利申：淨係喺個邊讀緊書

嗰邊超市啲嘢都算平，除非係入口嘢 eg. Outside EU

有啲超市差唔多日日都有減價 一半嘢隔日輪住減咁樣

應該會去leeds 落腳, 請問果應算唔算好住?

同邊度比算平? 香港?

你一般去超市買餸唔會貴
食貴野另計啦

車就必需嘅

水電費都一般啦

冬天你怕凍長開暖爐
電費就甘喇

正常就日頭出街嘅就唔使開

夜晚開陣瞓果時就會熄

所以都唔會點貴

係，街市我就唔太清楚
Dairy products同鮮肉都比香港平得多，2Lt. 奶係講緊～£1.5 因為政府有資助農場（好似係）

好似普遍EU dairy products 都係好平

街市意思係好似hk 果隻定係超市入面果啲?

問下關仔

邊個關仔?

仲有無英國撚係度